ig close fd 功能

係因為想引你 覆我
有冇人同我一樣鍾意咗一個唔熟嘅人

係咪綠色嗰個功能？

注意倒都唔會覆
太唐突